trump一定贏

因為我就係donald tsang

u are very goodest right

善心打破零回覆